投票要帶乜?

除左身份證，洗唔洗帶投票卡?

第1次投，乜都唔識

唔洗

雖然講遲左，但係D呀婆呀伯都有車接載，年青人都應該要BOOK車，
自己去好似好危險咁。

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

你on9, 身份證都唔識帶？

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

樓主問：「洗唔洗帶投票卡?」
有精神病或者眼有事，請盡早求醫

你老母比狗屌

「除咗」

你老母好可憐
生著個咁樣嘅戇鳩仔喺度吠

屌你老母p牌仔

佢柒咗仲要話我老母俾狗屌

柒咗就縮返埋老母個閪度啦

跨區先要book咋
自己區行落去咪得
你識唔識㗎

起低你係一件on9仔

你老母係雞係公廁係肉便器

係阿係阿
你話係咪係
反正你都係現實生活一事無成
喺網絡上面以為自己好撚勁
由你啦 反正我覺得你好可憐

嘩好叻呀識咁多生字

唔知喎
我諗緊住大學宿舍D人咋。
順勢撤離。

巴打，有病睇醫生，自己柒咗又唔認，剩係識屌

柒到咁抵屌

咁都可以嘈一餐你呢啲p牌仔真心on99

仲要一開波就屌人戇鳩

完全封鎖「是但啦是但啦」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。